"Ik moet wat tijd doorbrengen met hen; ik weet zeker dat ze dat wil ;--ik aansluitend kan waarschijnlijk blij te ontdoen van mezelf.
Maar ik zou niet willen dat u de moeite neemt om vragen."
"chaos!
Aye, ik ken uw remmingen los.
U bent bang om mij moeite; maar ik verzeker u, mijn lieve Jane, de Campbells is nauwelijks meer geïnteresseerd over jou dan ik.
Ik Mrs. patrijs in een dag of twee en geef haar een strikt worden op zoek naar een ding in aanmerking."
"Dank u, maar ik zou liever hebt u niet de onderworpen aan haar; tot het moment nadert, ik wil niet dat elk lichaam moeite."
"Maar, mijn lieve kind, het moment naderbij komt; hier is april en juni, of zeggen zelfs Juli, is zeer nabij, met zulke zaken te volbrengen .
Uw onervarenheid echt grappig!
Een situatie zoals u verdient en uw vrienden zou vereisen, niet normaal, niet wordt verkregen in een oogwenk; inderdaad, inderdaad, we moeten beginnen speuren direct."
